一人一個矮仔永遠做唔到既事

入樽

龍舟掛鼓

長高

揼低頭望人

呼吸滿載人群的地鐵車廂上方的清新空氣

係連登開身高post打飛機

揸扶手

巴士撞頂

電車撞頂同小巴門撞頂至痛啊屌

遮住人

Spud Webb

做唔到高佬